#  multiwan.po
#  generated from /tmp/i18n/luasrc/i18n/multiwan.en.lua
msgid ""
msgstr ""
""

msgid "Attempts Before WAN Failover"
msgstr "완 장애 조치 하기 전에 시도"

msgid "Attempts Before WAN Recovery"
msgstr "WAN 복구 하기 전에 시도"

msgid "Auto"
msgstr "자동"

msgid "Collecting data..."
msgstr "데이터를 수집..."

msgid "Configure rules for directing outbound traffic through specified WAN Uplinks."
msgstr "지정된 WAN 업링크를 통해 아웃 바운드 트래픽을 지시에 대 한 규칙을 구성 합니다."

msgid "DNS Server(s)"
msgstr "DNS 서버"

msgid "Default Route"
msgstr "기본 경로"

msgid "Destination Address"
msgstr "대상 주소"

msgid "Disable"
msgstr "사용 안 함"

msgid "Enable"
msgstr "활성화"

msgid "Failing"
msgstr "실패"

msgid "Failover Traffic Destination"
msgstr "장애 조치 소통 대상"

msgid "Health Monitor ICMP Host(s)"
msgstr "건강 모니터 ICMP 호스트"

msgid "Health Monitor ICMP Timeout"
msgstr "건강 모니터 ICMP 시간 초과"

msgid "Health Monitor Interval"
msgstr "상태 모니터 간격"

msgid "Health Monitor detects and corrects network changes and failed connections."
msgstr "상태 모니터 감지 및 네트워크 변경 수정하고 연결 실패."

msgid "KO"
msgstr "코"

msgid "Load Balancer Distribution"
msgstr "부하 분산 장치 배포"

msgid "Load Balancer(Compatibility)"
msgstr "로드 Balancer(Compatibility)"

msgid "Load Balancer(Performance)"
msgstr "로드 Balancer(Performance)"

msgid "Multi-WAN"
msgstr "멀티 WAN"

msgid "Multi-WAN Status"
msgstr "멀티 WAN 상태"

msgid "Multi-WAN Traffic Rules"
msgstr "멀티 WAN 트래픽 규칙"

msgid "Multi-WAN allows for the use of multiple uplinks for load balancing and failover."
msgstr "멀티 WAN 로드 균형 조정 및 장애 조치에 대 한 여러 개의 업링크를 사용 하 여 수 있습니다."

msgid "None"
msgstr "없음"

msgid "OK"
msgstr "괜찮았던 것"

msgid "Ports"
msgstr "포트"

msgid "Protocol"
msgstr "프로토콜"

msgid "Recovering"
msgstr "복구"

msgid "Source Address"
msgstr "원본 주소"

msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없는"

msgid "WAN Interfaces"
msgstr "WAN 인터페이스"

msgid "WAN Uplink"
msgstr "WAN 업링크"

msgid "all"
msgstr "모든"

